[人生好辛苦]又要供樓又要供車

做緊份牛工，雖然人工高但工時長。

每日返八點，而趕project果期就日日收九點。

日日都想辭職，但一諗到層閪樓同部閪車就想死

就嚟頂唔撚住，有冇人巴打都係同一苦況

轉行做厹

same
供樓供車供保險同家用
加埋已經每個月幾皮野

講下開支既情況？
收入幾多？供車月供幾多？樓月供幾多？其他？

車都要供即係你唔係o個個level去楂呢架車

住公屋可以慳好多錢
仲可以玩車
份工比人炒左層樓就

你講我先知開錯台

當年大學一畢業已經排唔到公屋

你啱，但已經跌咗落個井度，爬唔返上嚟

收入唔講喇，費事俾連登仔話吹水大會

8000供車加養車， 15000供樓, 8000家用

就算唔同條女出街，淨係返工洗費都2000up

燈油火蠟要返去check吓，$4000走唔甩

自己唔撚食飯每個月都固定四皮幾嘢支出

屋，車，燈油火蠟，保險 xyz

你估中產易做架？

放棄養車會唔會好啲？
家用有冇得同屋企人傾傾

就咁計你都差唔多四萬人工
有樓有車供緊
夾埋屋企應該都冇乜經濟負擔
你都好辛苦 有好多人仲係做緊狗都買唔到層樓
巴打你好幸福架啦

子非魚...

唔好撚充大頭鬼咪得

養架車把撚咩 仲要供tim

聽講租樓就會冇壓力

on9仔供車